聽聞水炮車用個隻顏色水劑比較特別

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

係唔係好似以前隱形筆咁
用檸檬汁避唔避到

可以咁講

1.帶水桶，海綿
2.地面抽水 走lu 走lu

3.原裝〈香港第一次水炮車〉T-shirt 免費派發十八區.

反blackbloc原理:-))